阿狗又咒山神斷腳

曼狗咒架喎

on9=假獌

貼埋我pls

你邊撚個呀

好撚醒呀成個po得你知

臭牙狗

阿狗又酸

阿狗點會咒佢斷腳呀
最好場場踢足啦

尋活躍會員「我愛你媽媽」，懷疑佢在大學攻防戰中壯烈犧牲